如果下次遊行每個人都唱國歌渣小紅書，中共同香港會點定性

邊唱起來不願做奴隸的人們

邊渣小紅書嗌革命無罪做反有理

咁明顯既愛國方式，做到出曬面

會唔會比人定性外國勢力

又會唔會係分裂活動？

純粹想知，冇其他意思

試過啦

用華為同騰訊

佢點定性都得！

打著紅旗反紅旗

擅長內鬥嘅支匪早就有呢個講法啦